6.9前擱置送中既話 都唔該照樣出嚟

就算6.9之前政府擱置 都請當日企出嚟
即使外國聯軍出曬聲 都要比國際睇到我地香港係關注呢件事
而且6.9之前政府擱置 以政府不斷出爾反爾既性格 好大可能只係做比市民睇 過多一排啲團結力散返啲 又隨時用另一個藉口推送中
中國有一班人想反抗都做唔到
我地仲有人權自由 就拜託大家唔好眼白白望住我地既香港比人搶走
大家加油

彈入 彈出 打我呀笨

你估到時你會例外？
醒吓啦

比人拉有乜問題？你同我一齊比人拉囉 你而家鬧我地廢青即係你鬧緊中國人啦
條例過左你都唔會好過得去邊架咋五毛

出黎都好, 唔好捐錢俾d政棍

邊可能擱置

都無人估到會有28個國家出聲

當佢地死嘅
睇當年64 就知
呢個先係我地熟悉嘅共產黨

Ok

發夢啦你 邊可能會擱置